明哲保身，建議強制所有去69的連登仔著貞操帶

封鎖何B仔